［中秋節］我支持解放軍到港

中秋梗係一家人一齊食飯
所有親戚都係度🤩

我今晚聽到邊個話最好中央落黎最好
我屌你老母肯定第一個拍枱叫好

好呀
中國咁好
如果解放軍落黎
一定唔會再有咩遊行
唔會再有人搞事

屌你老母啲死暴徒
搞亂曬成個香港

解放軍一落黎
咪可以止暴製亂囉
仲洗乜警察出手？

#黃藍是政見黑白要分明
#我支持香港警察你們可以打我了
#已經check過冇打錯字

9月15日見！

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

Tui

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可